1.文件介绍：
	1.1 SDK文件：ydhw.oppo.sdk.min.js
	1.2 SDK配置文件：config.js
	1.3 .d.ts提示文件：ydhw.interface.d.ts
	1.4 枚举和接口实现文件：ydhw.sdk.ts

2.引入步骤:
	2.1 拷贝ydhw.oppo.sdk.min.js放到发布根目录下
    2.2 将config.js拷贝到index.js文件的最上方，并修改ydhw.oppo.sdk.min.js加载路径和游戏参数配置戏参数配置
    2.3 接口的解释和参数请查看ydhw.interface.d.ts文件
	2.4 接口中用到的枚举和类ydhw.sdk.ts

3.记得添加以下合法域名： 不需要域名访问的平台请直接忽略
     request
 SDk 访问域名    https://thirdwx.qlogo.cn 
 服务器接口地址  https://api.ylxyx.cn
 数数科技地址    https://ta.ydhaowan.com
     download 
 七牛云CDN      https://cdn1.ydhaowan.com oss
 七牛云CDN      https://cdn2.ydhaowan.com 后台上传
 七牛云CDN      https://cdn3.ydhaowan.com 后台上传
 腾讯云CDN      https://cdn4.ydhaowan.com 后台上传
 腾讯云CDN      https://cdn5.ydhaowan.com 后台上传
 华为云CDN      https://cdn6.ydhaowan.com oss